[熱烈慶賀] 五毛 JR已被 bam

果個post冇左

係咪因為佢叫人考慮自殺？

佢個個咩post黎?

教唆他人自殺

仲諗住繼續貼啲南京事件改圖撚佢

佢個post叫啲唔鍾意新移民嘅人離開香港
之後仲教唆他人自殺

支那慰安婦逆痴漢事件

條狗仔俾人駁到答唔到, 嬲得濟講錯野

咁On9

應該係：

熱烈地彈琴 熱烈地唱
歌聲多奔放 個個喜氣洋洋
飲多杯勝嘅 個個都開心歡暢
喜氣洋洋 洋溢四方

Bam佢咪姐係放過佢
應該報驚啦